有冇人成日去寫生?

想學畫畫,有冇人成日去寫生可以帶埋我,教吓我畫